今日淘大其中一件藍暴起底

佢叫李文華,住屯門
職業係地盤紮鐵工人(懷視頻裡嘅其他幾位都可能係紮鐵佬)
佢電話:60983066
WeChat ID： andylee199
佢係鶴山人
昨日下午有批紅色衫上獅子山撐警的，也是他們

利申:我本人唔識佢

聽日見！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

私

聽日915咁重要！
政府驚我地過200萬人再做大新聞
政府驚黃之峰同何韻詩917聽證大把野講
政府驚我地係遊行直接向國際傳訊息
今日就送上咁大單野？送幾粒核彈比大家玩？

大家冷靜諗諗，無論係真核彈 定 假核彈
大家都用太多時間啦！

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

藍絲真係比較多低學歷

全家支殖民？
港女嫁蝗夫？

已經打唔通

某部電話裏面應該仲有大把可以逐個起

打到喎

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

撕鳥

佢有兩女一仔,而家係東涌地盤返緊工

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

Cut得好撚快

返工地盤係呢個

點先可以禍及妻兒？

仲有最出位話"邊個行埋去就打死佢"條撚屌呢

由屋企影出去既相，有冇屯門巴絲起到佢住邊度?

推

Up

所以依家佢係win緊定learn緊

第一張
田景邨田翠樓影出去

難怪其他四邑地區人士睇唔起鶴山
支共成日話佢地係五邑
但鄉情重嘅只會叫四邑，即新會、台山、開平同恩平

屯門，好明顯係何君堯....

大家識做呢

簡單啲講就係低教育水平冇文化嘅典型支那畜
Btw 乜鬼視頻

幫佢失業

影片

打倒爛屎

有咩分別

dklm

第二張好似唔喺香港

推到無判頭搵佢開工

識玩梗係扮藍絲啦，又可以打狗又可以撚支那廢老 爽！

好想知係咁話要打死人果個

文宣手足記得係佢返工同住個到貼佢大頭相

915出黎

接佢收工啦

世世代代做支那人

私了

十點大嗌嗌下佢先

良田人

麻包袋ready

重要post

唔好講視頻得唔得

屯門牛 可以做野了

搵人紀錄
列入清算名單
無論第日場運動成功定失敗
都會清算
如果佢睇到呢段文字
希望佢餘生都活係恐懼當中

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

Cuson 即日畫咗

915 港島大晒冷
全日 修牆護牆

牆可不守 人必需救
光復香港 時代革命

email去個個盤，唔炒人就日日勞工處投訴地盤唔安全

We do not forgive

同佢大判傾吓囉！係所有大判！一定可以傾！

屯門手足報大字報
比佢仔女睇下佢呀爸幾英勇

搵哂所有地R.E 談判！Residents Site Engineer! Ok ? Certified dead !

Well done

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

請私了

左膠不要阻住

睇高度應該係20-25樓
室號方向係16/17/18

推 私了

希望條仆街下次開工唔好有工業意外

push

Pish

Push

何妖 D 人 屌你老母

Tui

P牌借位

義士無著衫，一班黑警圍住

屌死佢！！！

唔好打呀 我地要和平呀

唉 俾人打想還手俾人擋真係可笑

915

文化同語言，四邑話係可以互通
但係鶴山就唔多通四邑話
而且鶴山個種好雜，又客家又廣府
根本就冇四邑咁重認同感
你睇澳門班四邑人就知，佢得個四邑同鄉會，而唔係五邑。

藍絲都開始組隊踩場打鳩我地自己友再閃人
係hit n run!!!!!

我地係咪時候要係自己嗰區組返啲小隊開始接放工或者hit n run呢？大家最近都會攪下連儂牆 不妨組下小隊一齊行動

Btw 連儂牆唔一定有固定位置
你痴住佢班撚樣又撕你又痴有咩意思？
大家可以發揮小宇宙 周街痴
最好就係搵仔既傳單啦

Never forgive Never forget

其實有冇機會救到新屋嶺手足...

12 點 去英領先

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

嗌爆佢

見到呢個post 就諗緊
如果我老豆因為咁而被起底
而我自己本身黃 仲要係有成日發夢/上前線
根據禍必及妻兒嘅定律
我會唔會死得好無辜

利申 我老豆深藍 成日話要打義士
而我自己真係黃到成日夢遊個隻

四邑以前多生意佬 (講緊清末、民初)，有d去外國揾食生根，有錢自然子女有機會更好既教育，水平自然比鶴山高。

其實如果藍杉可以咁，唔係第一次，點解我地唔印同件杉出黎，打番佢地

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

小時了了

報警
交比警方

白色恐怖由佢做起
幫佢訂下外賣
半夜叫佢起身
貼佢大頭相係佢個區
試下麻包袋

殺一儆百係咪唔識？
係佢唔好彩第一個俾人起底

連登神探

Push.

樓主手足，主題最好用 914淘大…
方便日後尋

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

搞埋佢老細， 睇吓仲有邊個site 判頭搵佢開工。

721
811
831

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呀～～ 死黑警 又唔做野 又唔讀書
呀～～ 點解可以唔道歉 害人地仔女
呀～～ 我行街俾啲黑警恐嚇 全家仔女都喊
呀～～ 死黑警 我無罪架 點解要搞我呢

2

其實鬥恆心，如果佢每日落街都見到佢既大頭，就算咩都唔寫個壓力都迫到佢搬。

good ar

推爆佢

屌 咁快無得玩

有興趣可以望下

作為一個愛國愛港既人，應該幫支那開返個生日會

佢電話仲通

推到佢仆街

要還

佢啲仔女大個咗實打横行，到時就輪到打你啲細路架喇。

正仆街

DKLM 影撚衰我哋鶴山人

利申: 鶴山人

好多小朋友哦 藍屍兄要小心呢

想問點樣可以搞到佢冇左份工，
有冇熟嗰行嘅巴打講下

特別下下提自己鶴山人
咁姐係本人既身份認同鶴山>
如果扮福建/other place去領功
咁樣可唔可以令佢地狗咬狗

機場！！！！！！

我斬硬你兩個細路，等收屍啦

推到佢pk

pUSH

手輕點, 小朋友是無辜的.

一定田景
對住果排長型樓田樂樓
下面一舊野係體育館
遠處寶田中轉
右中高果棟盈豐園2座

哦有仔有女

個地盤安全措施做唔足 搵人check吓

仔女好得意

邊個阻邊個就係鬼

咪就係唔計鶴山

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

個細路一定學壞晒 要教返好佢

我係想問下果個巴多d歷史野啫

會 建議你自己親手解決左你老豆先
去廚房拎你要用既野 或者老鼠藥品
廢老唔需要留手

咁多仔女 搞邊個先好

用電話係咪可以起晒佢所有資料
電訊公司應該有

唔太清楚應該係規劃問題
就好似而家係一個江門地區就包哂

利申 兩老都係鶴山人，恥與為伍

個樣有d似孔慶祥

同group啊你地 點整死佢好

飛留言信箱

似係中國佬D地盤

住屯門專登搭車去淘大搞事

紅衫係救人定係狗?

唔知

屌 好撚癲
被吊頸咁
聽日大家要full gear 一定係硬仗

搞還搞 唔好搞人細路

禍必 啊唔係
禍不及妻兒啊

我都驚
噚晚同老豆喺街叫咗幾句口號 呀媽嬲到走咗去
今日佢咁啱去淘大 跟住唱國歌嗰班啍國歌

所以手足們有啲女睇落蠢蠢地幾q 拍下拖算啦唔好同佢生下一代
累己累人

well done!!

好快工傷死

擁

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

視你老母頻咩

Ching好波

視頻？

輕推

up

精神有問題，好易工傷出事

埋黎睇 埋黎揀
各位既小朋友有無佢同班同學

去行山同淘大個班同一批人尼架。

職工盟???
推到搵李卓人啦!!!

good，起出大量藍屍狗恐怖份子。

乜今日出黎都係鶴山地盤佬

Match!

仔女邊間學校

個電話仲通

視頻自爆？

一雞兩味,抵玩

幫佢地報名參軍，再填埋活摘器官卡等等

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

賊眼 陰濕人

玩殘佢個電話記住
因為紮鐵呢行 好多時要靠個電話嚟搵工

得閒打下電話關心下職安健

有無交電話比起底組

whatsapp識應人
好好玩
記得用太空號

呢個好玩呀
可以用二千蚊一日 約佢喺唔同地盤

係咪肥華呀？
乜哥吹雞 咩盤落人
聽朝七點地鐵站等

依個好

成隻豬咁既樣

有咁嘅父親，下一代。。。。慘透

搵人貼佢老豆

推一推

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

低智商確認

佢個地盤係邊？

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。要link up 自己最好朋友或家人。請勿與陌生人link up. 大家要保護自己。謝謝🙏

有小小智慧都做唔到藍絲

仆街下次搶佢地部手機收風

去收佢地皮。。。。屌佢老味

推啦